（文宣）10月1到底要做d咩？

黎緊十月一係落中共面既大日子
而家仲有幾個星期去準備

回顧過去一d有一定人數既集會/遊行/罷工，都需要一定既時間去文宣同蘊讓

咁我地十月一到底係做咩？係遊行？春袋？領事館？唱美國國歌？定係點？

係時候用幾日係連登洗版去得出共識，然後瘋狂文宣

推
諗定差唔多

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

燒國旗

需要全球對抗中共嘅一齊遊行
全球

最後先開外語台
藏民彊民可以同連登仔直接交流下反共心得

先去遊行，後夜晚8點去睇firework, 要企哂係維港兩旁，佢開始放煙花時我地係港島邊既大叫「光復香港」，係尖沙咀既就回應「時代革命」，總之要叫足全場。叫完就跳閘MTR走或各自「活動」。

都可以

共識共識共識

一有共識我地既力量就好大

當日人鏈就證明左呢點

仲有時間慢慢諗，首要係取消煙花

支持遊行+睇煙花

佢唔取消咪玩我頭先講個個行動，玩串佢

10月1日全球港人大遊行
We should book the Victoria Park now
So that the pro-china groups cannot use the Victoria Park to celebrate

The Chinese government does not want us to march on 1 Oct., so we must have 10月1日全球港人大遊行.

支持